有冇人12 月中係台北

我係絲 20 頭

12 月中一個人去台北
如果有ge 可以join 埋玩一兩日
最好差唔多年紀會岩玩d 巴絲都得
可以留個tg

拉

玩你老母呀咩時間呀

玩你老母咩
而家咩形勢啊
問玩玩食食?冇撚野啊

玩你老母

我dllm 打緊杖呀

唔撚好推
要阻住d post

玩玩玩 依家咩時後啊 咪橪post d 垃圾

咩時勢呀仲去玩

rubbish

屌

收陣皮la on9仔

玩你老母咩屌你老母

玩你老母臭閪

sor 各位 唔好再推
其實去到可以做文宣

屌你啦出面咩環境啊 去旅行已經夠仆街仲要上嚟問問問

知你去旅行
係屋企請你retweet

我真係屌...

唉 呢個時候仲出呢啲post
樓主真係.....

諗清楚先出pist啦